[League of Legends][243] LoL in 2019

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

屌你老母新po咪貼

IS

一閃比人打起左

ACWCAC

開牌咪淆

文識

咩話 0:2

未完場

E朗追3球我地組csgo夢幻team呀

5 HO

wAC

wad

收錢

水泥gel

3:0驚西咩

傻西瓜黎

5皮野草皮
可以鋪幾多個運動場?

槍未

1230

咁準時既你

文識幾時幾皮幾皮咁買

Call g好過

gun未

G Chi

LOL

2019LOL

又話槍?

問KM

做咩影我

Smoke完先寫到呢啲歌

槍

成日好想好似你咁自轉
但係做唔出
好羨慕

GUN未

聽阿伯唱歌啦

開未

腎仔, 你咁開心做咩???

我都想FARM到完場等CARRY

笑

對面條友0GANK 打野三十年都有得羸 之後話打野差距
公平咩

笑乜撚野

幫我打柒佢

好

我屌你老母

力狗道火要燃燒啦

訓

文識已睡 我都要早起

買咩

過度活躍症文識

冇左了

熱

急不及待想玩玩了

Bad Boy

7ss玩抖音喝喜茶

666

skrskr

牛B死了

九龍馬頭角道33號欣榮花園3樓平臺

你做緊

is
有冇工友

悶

槍？

+

仲有冇人

5G

見到廁on緊

沖埋涼訓

唔差在槍埋訓

出年先

槍槍

槍你老母

是 我 太 傻

槍-4

cs鳩夢幻team

前面條仔多圖plz

終於終撚於大師

Akali
Five Point Strike (Q)
[Removed] No longer heals Akali.

Twilight Shroud (W)
Cooldown increased from 21/18.5/16/13.5/11 to 21/19/17/15/13
[Removed] Akali is no longer hidden from towers when shrouded.

宋男當時邀男同學一起上廁所，卻將他強拉進入麗寶樂園虛擬奇境電玩館男廁隔間內，而且不顧同學表示反對、掙扎，用蠻力將他性侵。

csgo dream team
yin kvole kisum shinuchimai aesope82368

抵啦

試下留返個位比我

yin kvole kisum chisun lusheeta

想睇 台未

7ss kvole kisum chisun yin

@aesope82368

唔記得邊個cache玩T mid會smoke自己個邊門

lusheet

a

跑完10000米了~
今天天氣很好，有微風。
但好累。

1000000厘米

hs好耐冇cam

驚左你

對住個moon射到佢成面都係

WHY 針對

叫你名咋
2000上20Milliion第二擊呢

卡塔爾 @$2500

柒巨買對家未

沒錢

他只是個力狗啊

亞洲最大綜合電競館旺角開幕 24小時營業 盼年吸120萬人入場

力狗有新地方去

亞洲最大綜合電競館旺角開幕 24小時營業 盼年吸120萬人入場

2080

咪貼左==

岩岩睇緊 咪針= =

卡塔爾

G持?

邊架船大d

全年入場12800 除12一個月1067
24小時 唔洗交租 唔比電費 上網費
仲有個地方訓教打機

好似幾抵

有無手足去電競館打槍

有得見文識廬山真面目

2019champ要係香港搞了

同文識打手槍

have girl mo ppl answer u la

現場打鳩小花

柒巨今次推介咩牌子

pentagay參賽未

質佢食飯

vpro la vpro好耶

@tlftommy
@KM106
@Wadiu
@kawaii

iproa

仲LOL CSGO戰隊啦= =

5kisum

mo play lol

主席

5個文識變死鬥

撈死忠 - 力vole

唔好咁 今晚比你射返

那個抖動

我愛文識

咁快收到= =

係咪派刀

中左6合彩先

見到個大陸版Yeri

中國台灣省

法國腎日日針我

係

力狗又得罪人啦

你都唔係人

食完野GUN

FACEIT?

力開台賣撈未

咖哩牛

男 子 和 男 子 怎 能 親 密 如 此

主席只有一個

KM未

台未

is未

電競中心2080ti既機無俾錢game
真係用黎打lol

1 日本
1.34
10 卡塔爾
3.90
5 阿聯酋
8.50

2080ti打lol會唔會ging d

換埋kb同mouse仲ging d

會有殘影

830 gun

gungun

9點gun

930 ng gun

涼

屌你老母

==

lusheeta

又你又唔玩

落堂去咗間野坐陣...幾舒服,但係我唔覺得做得長

有無MK妹打機

無

ppl gum ging cant win dim play

gun

係啦，我硬係覺得果啲雙人位遲早有人拍鹹片放上鹹網

-3

邊間野

2080ti打lol果間

賤種皇

咪果間電競館...張相影到咁樣,但係果啲位縮埋一角,普通人行過都幾顯眼

藍圈個地方坐喺到肯定望唔到紅圈，企喺到都可能要同姚明差唔多高先望到落去

多唔多人

大唔大風

槍唔槍

熱唔熱鬧

五點幾左右去到，坐咗一半左右啦，依一半嘅一半係學生哥，其他就係啲記者啊/西裝友啊/放假打工仔咁樣

同網吧有乜分別

新屎坑三日香
之後冇KEEP住HOST大LAN PARTY / EVENTS 都唔知點做落去
價錢又唔係好吸引到最多時間打機果班學生哥

你去未

會賣埋keyboard mouse notebook router

入去扑野

電競館打槍 ++

電競館打槍會唔會ging d

買電競椅上大地球

驚你比人笑死

比你跑job個空檔去坐下

睇文識過度活躍症

講真我見到放學時間+免費試玩都咁少人有少少嚇親
果個位本來好似賣衫賣波鞋，個租應該都幾貴

多過一千人睇嘅香港streamer一隻手都數得晒
LAN party

FORSEN玩KH3喎

應該連伍乞衣都係成功streamer

個個冇人識咩youtuber走埋去痴飲痴食

去到全部達仔FANS

冇用垃圾都好似有一千人
你計埋花輪同胎屎都得嘅

玩垃圾驚 唔垃圾唔玩

請D台妹過黎

痴撚線仲玩lol

痴撚線冇槍打

痴撚線km+撚左你幾日有冇入過

走場CD緊 你又唔打FACEIT

女女新年黎去試下先

KM+

想同台妹扑野

讀書妹啱?

你call g咪得

GUN-3

FACEIT++

5 IS

1230咪淆

0330 咪淆

壓力傻9唔係第一日既事

系

2019打LOL

槍-1

4個大家姐你走唔走

唔走

你打LOL夠係4個大家姐

唔走
自己ca得幾多得幾多

solo兩連勝
準備**

有大家姐先好玩 唔會包尾

2012 KM106

回復全盛期

大家姐進步神速唔好嘴

s2我他媽

KM老母

WHY KM 大佬貢勁

有mic基本都星星啦

好彩我有一星

好彩我銀條

我粒星俾你射走左

有台未

上唔到網有冇it9 help

冇

尋晚kelly鬧得我好岩
2019 LOL

徵狀

FACEIT台未

Wifi ok
Adapter 斷左

有無手足捉住我隻手仔教我守點

行黎行去

**

電王GING DOU

KENNYASS又CARRY了一場

把狙換左皮GING

LOL點先羸到

卡塔2

油王追3球我地組cs鳩dream team

有乜關係

卡塔爾都有油

飲無煲過既閪水

想槍又唔得

3D 更加進步的《動物朋友 2》或許這才是原本的傑帕力公園？

打屍未

吃屎吧 角川

第29 ROUND我打得死TOLIET嗰隻就嬴

del shift la

我地返主席主場 無事既

特登唔跑

訓係到等主席carry

同主席共取50FRAGS

講咁耐無台

想睇主席台

油王個主場靜晒

都話兩邊都係油王

油王只有一個

阿聯油王輸唔起打人

超重心 聖保利@5000

夠薑PO飛

不了 po親都唔中

德假

買完po邪一邪你先

咪啦

聽日又有痢狗對家

大陸仔

跟你買20蚊等你豬錢

痴撚線==

力狗識去劃飛 / 開account先講野啦

企係上面等紅豆打晒

最尾反應慢sor

有人送頭

All in 利狗= win

習 大 大 累 了

u 辣殺
收返進步神速

聽到話殘血嘛

有野搞
夜D玩

但你打佢唔死

條大陸狗又真係幾撚癲

又打j

你係下面打3隻
佢係上面望地下=大家姐

其實佢未開射比人爆左頭

我一出去,指住左佢個人
我就訓低左

so helpful

BTW係咪SERVER問題
隨左INFERNO無張圖有200FPS

成場我都玩得好柒

死晒了

Ja ga

文識呢

槍-3

槍-1 有CARRY

1230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230123012301230

開緊

88

= =

有力有電有文識
你玩埋佢

又淆

TK3子 點挽

有大佬舉

if you cant beat them

冇主席再睇落去都冇意思

腎仔玩未

瞓

咁早

點解力狗要冇肉TKD

S2開始玩 幾年無玩最近想開黎玩下
發現比人爆左Ac 國外ip登入
仲比人ban埋acc 上巴哈見到勁多人都係咁既情況
好灰

冇架啦 台服ac俾大69 5rmb賤價賣

LoL變到咁 係咪G社賣啲好耐無上既acc賺錢 好撚癡線

係ggc資料庫俾人爆 ggc又做唔到野一味瀨玩家亂㩒link睇咸網中毒

啲人話啲ac比人放左上淘寶賣2rmb 屌你老尾ggc癡撚線

跟手取消埋即時小幫手扮睇唔到當冇事

柒巨狗黎

仲玩LOL

得你有玩

gun anyone?

叫埋虎應該4個

GUN-7SS

搵左7SS出黎先OK?

你都搵佢唔到=.=

???????????

7SS

Is

7巨俾黑鬼屌屎眼

電王 邀請您遊玩 Counter-Strike: Global Offensive

整緊麵食

7SS未

'

反勝為敗

the choke is real

禾太屎

教練我想對鎗勁啲呀

ct 都唔洗對槍勁啦

兩場都係咁

聖保利最後10分鐘比人cup

德假嘛==

曾 將 身 體 髮 膚 隨 便 北 風 宰 割

柒巨整主席打槍highlight未

利物浦歷史性首奪英超慶祝區

痾痾下尿有個女人走左入黎

係咪姦左你

大家姐又唔講埋個故
係咪av情節呀屌你

屌 9up完就算 主席正仆街

再入錢

今晚all in利狗追數
10000

2000上2k萬 Round2

琴晚有板你睇

直接10000開波

即係你部電腦收唔到wifi訊號啦
假如係老母板內置嘅接收器就睇睇係咪驅動壞咗
用usb port果種外置接收器就試下換個port再重新開機

個天唔想你玩

今晚祖記派$

@柒巨

wacc

55555

Show Blocked User - KS_Sona

我初初好厭惡gay
好厭惡同男人有身體接觸

自從我接觸到gym
開始操肌後

我留意多左男人既肌肉
行街成日望男人, 女人反而冇留意
不自覺Focus其他男人副body
覺得大小腿 四頭肌粗既男人最sexy
有d 男人斜方肌粗（頸粗）, 直覺話我知佢地碌鳩都好粗

岩岩做緊gym 操緊背
操緊6 reps 大重量果陣, 咁岩有個爆肌男人係隔離行過
我靈光一閃，
心諗「其實兩個人既靈魂真心相愛咪得，點解一定要男女異性戀？」
「況且其實男人既肌肉都好Sexy 」

我知道
果個 moment
我開始接受到 gay ....

我係咪要 cut 左我個 gym membership ???

my name is van

u fake ga chi

boss of this gym

Fuck↗You↘

FUCK YOU LEATHERMAN

日本昆蟲狂熱少年的奇異初戀 與蟑螂相戀1年：曾幻想與牠做愛

早知唔貼 引晒班gaylo出黎

你都係引我姐

六點半公司飯唔知食到幾點

早走lor

咁串

不過聽日開始放假

想屌km

以為你加大家姐係後面

2ac

rdrd 93 血開局 不了

你廢

再嘈炸死7ss

你炸

ok

waC

ok la

5555

文識形守點

巡邏式守點

有冇2019力狗撈台

twitch.tv/kvole

DEL驚了

日日開台讀書 有冇咁多書讀

是但拎起本書都讀到啦

28歲提早退休 by 大家姐

我睇開龍虎X

個bim妹妹成日望我 想典

見你個樣好笑咪望多幾下

點解啱啱叫你又唔應我

輕鬆放學

返緊去 Km呢

腎仔

2345524曲河曹4曲曼素墦曼杯@Q3河河抽唒4啦啖尿回2油泣蔔昭晒

醉槍

CCCCCCCCCC

好玩唔玩 玩燒酒
50幾度

大佬有冇事 洗唔洗飛出黎救你

大佬邊有咁易有事 先得個50幾度

抽現金又min pay dllm

車神就到

龍哥唔好毒

KM有冇出個火先走

GUN

又話星期四先解BAN

正

想

屌老細?

重口女同事

衣家飲緊啤酒
撞一撞 想暈低

KM收幾多花紅買刀

好少定未出 我都唔知

澳門 go?

讀書妹

換入主席

學我場場40FRAG好快升RANK

WTF??????????
VAC????????????????????????

jaga

死外掛狗

Wtf?

外掛都咁廢就DEL驚了

????????????????
我重開機睇下點先
ON99

捉到你了

????????????????????????????????????????

?????????????????????????????????????????????????????

vaccccccccccccccccccccccccccc

你係雞

開野都咁屎

外掛仔= =

外掛

飲完酒,希望各位發力我舉唔起了

收到風飲完酒GING D

會aggressive d 但係aim-70%

好撚頭痛 訓係到玩

好撚暈

企係到玩

買左大牛都唔識玩 點搞呀清=.=

咁搶口

見到BOTTOM 都有10FRAG.,感覺安慰

SLEEP

liverpool

lose!

個肚成陣胃酸咁既味

點睇都好過蛋捲

蛋捲成身連把聲無忽似人

場場起deagle算啦 千7 fullbuy

1deag legend

仲穿死我三次

ja ga

is

完LOL ++

[url]
[/url]
有冇人有玩

++

GUN緊

吹波送智恩

送智恩VAC

大牛恩

cs狗先玩

外賣你媽了個逼外賣

比柒巨玩

牛b恩

今晚去淘個大牛

你俾人VAC BAN左???

學下琴晚隻deagle 神殺一兩隻熄左佢咪唔會vac

都唔知係咪關football manager個speeder事

U=狗

痢=狗

珍

典上2000百萬呀咁....

等你出

我都傷傷地

主主主_

7-1

wac

Chovy今日會單殺幾次小花

我在警局上班第一天

唔好拉我阿蛇

買未開台未

綜合報導指出，日本遊戲公司「CAPCOM」最近把1998年的遊戲《惡靈古堡2》進行重新製作，推出高畫質的重製版本。不過《惡靈古堡》系列因為被中國文化部認為有害國家安全、血腥暴力，遭到全面禁售。淘寶就有許多賣家透過暗號上架遊戲，讓網友可以購買《惡靈古堡2》，這些暗號五花八門，從「我來警局上班第一天重製版」、「重製2」到「打怪2 重製版」都有

到底董芝英單野點解咁嚴重

其實好普通 俾人upload左上網咪好似好大件事

國米上

7巨由細到大都係咁涼

個陣pentagay佢地咪咁樣希0我

除km條褲

國泰first class 頭等艙值唔值？by 大家姐

因航家陣要填數

好玩喎

自走棋玩左十幾廿個鐘先贏到第一場

又唔台 食屎啦你

你夠唔台

@梁文音

想問咩事

你個腦唔見左

吓.....

你自己po完主主主主
宜家吓

買左啦 7ss放過me

我重注左wo

沉

聽講你玩住大
靚grade靚時數爆機

圖呢

小花又豬

六點槍

打完飛機個身喺咪會有陣味?

片呢

唔知

白粉友屌到悶咪飛佢

-2

-1

中學有個毒撚同學講野又唔正 日日俾人玩

屌你老母玩鳩我

佢張凳俾個死肥仔坐到企唔到
條友一坐落去就即撻低

作為一個男人，只要你肯衝肯搏，唔怕辛苦，可以三廿歲未老過我，呀，年紀輕輕，每個月可以攞到千八蚊既人工，加上全勤獎金，加上我聰明既頭腦，幫老闆開開車門，點點煙，咩下公民包，基本上每個月我可以攞你兩千三四蚊既工資，好似我依家咁有錢，我都唔知點樣用，呀，以前我上班，經常都自己帶瓶礦泉水來上班，依家我唔洗帶啦，直接去樓下美宜佳買.....買營養快線飲，因為有錢嗎，所以話呢男人呢一定要唔怕辛苦、唔怕窮，只要你肯努力，遲早有一日你會逹到我咁既高度，依家我覺得有D飄啦，有錢呀嗎，飄啦，有D迷失自我呀，好似前一日，我就花得大拿拿幾百蚊，搞左果D髮型，啱唔啱，因為D錢&**$^%&**，隨便用呀，反正我依家抽果D煙呀，我話銀包界，銀紙界呀，每支都超過五毫子以上果喎，所以講呢，你哋一定要拼..................搏.....................冇驚辛苦，遲早有一日你可以逹到我果種高度

gun-2

文識有冇比人屌死

買營養快線飲即刻笑左

遲早有一日你可以逹到我果種高度

夜D

因為有錢嗎

搞搞髮型

有個同學以前有自閉症,唔講野,好怕人果d人
咁細個青春,熱血唔怕死
夾埋幾個同學整佢
試過將d炒筆粉刷窒哂落佢書包
趁佢坐係度果陣一野拎起張鄧,佢成個pat落地下
試過行樓梯扮趕撞佢2野,佢失平衡跌左落幾級
以前有時做功課係做係本課本度,咁我地都用鉛筆架啦
我地係老師黎check 前幫手 用刷子膠刷哂佢,之後話佢唔記得做,老師寫佢欠功課,笑到我地hihi

大家jer

好熱血

都話呢到啲巴打涼過我

龍族拼圖 一瞬千擊

有錢呀嗎

eating

去行花市

有女狗

去買營養快線飲

要做PAD TOKIDO了

去警察局返工未

遲早有一日你可以逹到我果種高度 by 少爺

聽講你返到要OT仲要比啊頭鬧

我就花得大拿拿幾百蚊，搞左果D髮型

有槍未

你黎

懷疑拍片條友7ss黎

我入黎
但要打少個 ok?

你射死我兩次會比人踢架喎

電都未俾人踢

是但啦 破壞到你既遊戲體驗我就滿足

撐

槍緊啦

大姐賢仔同力狗

no game

NEXT
+++

咩話 力狗開MIC

想同廁神玩

我TK之鬼

驚西 我都係

屌，個fd痴撚左線，話張床辱買大左冇得退

有冇GUN

抵啦 有女狗無位

你先有女

虎哥 電 廁 外掛 紅豆 5v5都得

想走場

唔係我頭先入彈 應該然左

唔開名啦

外掛狗可恥 抵俾人ban ac

有冇清想買營養快線飲

講咁多又唔邀==

有D迷失自我

力的表現

力之舉重

佢應該有D迷失自我

力之鍛鍊

喪失力

力狗力未

崩潰力

台仔話id有習近平三個字強制改名
我仲用緊

力:我不打了.JPG

力狗迷失自我未

玩未

有野搞緊 你地玩先

頭先得閒又冇人打 屌你老母

唔關我事

係你啦

外掛玩未

因為D錢&**$^%&**

4柴

我走先

KM舉我OK?

Wait廁

舉左大家姐成兩柴咁多

Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁Wait廁

VAC

開野CARRY我未

女女話想傾電話
快手打多場

KM:遲早有一日你可以逹到我果種高度

銀1

食屎狗!!!!!!!!!!!
你自己玩!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係我條女喎= =

決定局局都幫KM減7血

咁洗乜傾

點解你地打到中文

大牛應該直接爆頭

我係km就同囡囡傾住電話打槍

試下加我好友

no headset ok?

嗆正妹直播主「百人斬、臭X魚」 統神哥「國動」被起訴了！

@大家jer

mkib一條撚

G

1條撚

垃圾GAME

又係t side throw game

main awper

-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1

gun-1

MAIN大牛

-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1

入未

7巨去撚左YO女?

我太低分排唔到 ME走

虎呢

下場返黎 虎沖埋涼玩

想同虎哥一齊沖涼

準備銀條

我好似就

果兩條友好開心

想知點升RANK

KM carry左咁耐都係升得一粒星星仲要跌番

大姐升左兩柴 加油

巨巨

操你媽B仲係銀1

都話文識廁神B44 GOD

我想升RANK

＋

✟

-7S -KM

要早起出中環

法國銀1唔係好符合我既實力

叫7SS同KM入先

mk到

DLLM 7巨叫人加又唔入

腎仔槍

次撚次都係咁

7巨又撚手足

屌7SS係咪ON撚9

7SS正食屎狗.JPG

7SS我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗.

點解文識係金牌仔

瞓教了

點知你地真係繼續

力狗快線

飲力狗快線

頭十就金= =

串到

自問有文識實力

U ging

想屌KM

日日屌

打到天光咪淆

我淆

咪淆

有冇賢仔槍

文識開返啦-你

差文識咪淆

唔淆了

通G

Diu

等你

淆

淆未

屌7巨

渣GA..

3個守B 輸eco round

文識唔補槍又唔掉野

是日晚餐 Nasi lemak

need Gchi

想訓教

正式轉會

好過大家姐係你對槍果陣閃鳩你

第六人黎架嘛

wac
噴射精80%

可唔可以禁止主席買閃

可唔可以搵4個你仇家同你打mm

4個你

唔好 我 柒巨 虎哥 文識

加上全勤獎金 加上我聰明既頭腦

試下冷靜d

營養快線

依家我覺得有D飄啦

知咩料了

虎哥會認真玩
棄佢比你玩

槍?

招人一齊射力狗

力狗的1打9 mm

99

唱

過澳門

聽日過

玩

Deft MVP?

估下

搵u一齊賭

你又去咩

聽日go

ME TOO
我去應該去金沙城

我住永利附近

我都去

你去比人屌

一齊去屌98

Vpro賭神

我好似住巴黎人

想去夏威夷學打槍

rich到

免費

整多間俾我ok?

新年D G唔返鄉下架咩

所以你咪過去做生意囉

澳門 2000上20000

有錢狗

2000都有錢 ==

又話最低100 200
2000夠玩咩

我玩50蚊一舖= =

一鋪買2000 輸左咪走人

你做一單都有2000啦

想幫襯98

收爺啦

決定第一場大細all in

邊值

百家樂啦

5sick挽

買莊就得

高機率啲？

莊著數D

好 第一鋪all in john

唔洗問啦下話

5HO

佢重課=.= 個個pool都課

Km已漸痕

wac-0

1